潛力老千股C-link SQ(1463)靜靜雞上市哭喪區

公開超購10.15倍
國配超0.07倍
集資7580HKD
1手4000股
暗盤要入少少了
提提各位,老千股如同賭錢,切忌all in,最好少注

要留意超額配股權已失效

集資咁多錢準備做國家主席？

打錯左,7580萬

計番通漲可能7580 唔夠做了

暗盤爆升

爆左4成,唔值得入
收市起碼回番2成先值搏啦
或者聽日再睇盤路

如果我話有機會2次炒起，你又敢唔敢入？

其實個莊家今次真係玩得幾靚,關鍵數字到晒位
係衰在遇到瘟疫
如果唔係都幾有力炒

AO夾到咁高 都知不妙

巴打，見好就收啦，馬來西亞妖股，唔好食到咁盡

屌。今日收市倒跌，屌以為衝1.5

聽日走

2轉執左2萬5

收手啦巴打
錢賺唔晒，妖股月月有
無人知幾時收割

我走哂了，佢都無咩點出貨，我諗會炸番落去$1到橫行下再上1.5-1.8